我哋嚟睇吓2001年嘅高登究竟係點嘅樣

講啲嘢咁正經嘅 , 究竟高登係幾時變成而家咁嘅樣?

你淨係貼硬件台梗係正常